驚跳閘既垃圾入一入黎

屌你咩

比人周到咪開個tg老豆搵仔

填狗仔啲地址落去咪得囉

唔明怕甚麼

驚就搭巴士啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

真係怕條毛，剩到既錢用來幫前線自己食咩都好啦

尤其係啲牛高馬大既手足 好心你地就跳啦 今日望到個絲打係我前面跳

不嬲都唔買飛搭輕鐵

正一垃圾